兩個一樣年紀一樣體重嘅人連續一星期同時間飲同等位量嘅水 食同等份量同種類嘅野食

兩個一樣年紀一樣體重嘅人連續一星期同時間飲同等位量嘅水 食同等份量同種類嘅野食
佢地痾出黎嘅屎係咪一樣顏色？一樣嘅臭味？

唔係
利申：高中無讀生物

用下個腦都知唔係啦

腸內狀況 消化過程都唔同啦